有個朋友開左ig page 寫散文 叫我上嚟幫佢開po

有朋友係ig 開左專頁寫散文
專攻愛情類
佢知連登巴打高手如雲
想上嚟問下意見同R下支持
佢本身好似無寫開文
但本人覺得勇於嘗試係好事
IG page
ck_writing